唔符合人切

個腦浮過自己可以咁做嗰陣 .................
都係算啦 可以還可以 係我唔想同埋其實都未必得/.\
面皮簿

同埋查實唔係真係咁需要 可以free返時間出嚟都好

結果你做咗做齊曬 正臭雞 抵你比人唔鐘意